古時好多人根本就係由未來返到過去

例如刺殺秦皇那個荆軻，根本就係未來既人
佢想改變歷史
只可惜到最後都刺殺不成功

項少龍

點解唔帶槍？

幾年後Elon Musk應該會發明時光機
到時古天樂應該都真係會回到秦朝

沒有子彈

我地呢個時空睇就 佢想改變歷史
佢地當時時空 只係想改變當時局面

咁佢既對手
例如秦皇 都可以係未來人

所以
與其改變歷史
不如改變現況仲好

想多咗

荊軻係想報太子丹的知遇之恩去刺秦